Для запуска entrypoint необходимо добавить в зависимости проекта py4j, скомпилированный с помощью maven jar. Исходники py4j для java жно найти тут: https://github.com/bartdag/py4j/tree/master/py4j-java